共產黨回應外資於貿合約上棄用香港法律框架：香港國安法實施以來 香港營商環境更良好

外交部：《香港國安法》實施以來 香港營商環境更良好

英國《金融時報》報道，在亞洲經營的大型國際公司，正考慮將香港從法律合同中排除，擔心內地收緊對香港的政策，影響香港法治。

在北京，外交部發言人汪文斌回應時表示，香港是法治社會，法治指數始終在全球名列前茅，《香港國安法》制定實施以來，香港法律制度更加完善，營商環境更加良好，是不可否認的客觀事實。

汪文斌又說，中央政府將繼續全力支持香港，鞏固和提升國際金融、航運和貿易中心地位，建設亞太區國際法律及爭議解決服務中心，保持長期繁榮穩定，對香港美好的未來充滿信心。

對支國企黎講？

要呃人首先要呃埋自己

基本法賦予架

腐乳架

香港有陽光司法

共產黨最叻自吹自擂自我催眠

有國安法又周圍屈人洗黑錢凍結資產當然好, win win

法治指數始終在全球名列前茅

人權呢D野你唔識架啦

講乜鳩都無用啦

仲係消費緊英國人留落嚟嘅嘢
睇佢好得幾耐

人唔笑，狗都吠，佢講得出唔笑嗰度好野

叫啲非洲朋友嚟玩你個框架囉

党必殺技：

飄移詐傻，答非所問！！！

唔講仲以為已經過咗十年

語氣幾溫和，證明自由市場係中共天敵，當個選擇權嚮人哋手上佢就冇符

🤣

石頭呢？？？腳呢？？？？？

破產宗數有回落咩？

真係戇撚鳩

咩話 出口商品唔用中國香港 只用香港

點計？公你贏字我輸

okok 人哋專登有錢唔賺嚟玩鳩你支那 你估人人都好似啲支那豬咁易呃

黑嘅講成……

咁爽咁正都唔全國推行 我真係諗唔通